親親我好媽(結局篇)

留名先

變態婆

祝文君好撚正
50路

親生媽媽黑化

愈黎愈唔鍾意Venus 點解會咁架
鍾意佢妹多好多

黑化

眼化妝真係好緊要

av feel

頭先話盧苑恩好正嗰D

怕唔怕佢會漏尿呀

佢on9得過份

大妹呢D運動褲露哂底褲邊

米雪>祝文君>江美儀>盧苑恩

硬頸鬼

Venus真係笑到好似熱戀中既少女

點解會咁架

母女丼

同女人講口齒

親母呢條線真係好煩
不過應該係boss

想睇財仔多d

唔係話食鹽多過你食米同睇死你
只係唔想你行得辛苦姐
你有決心做到實登你開心
不過做唔到就...

高妹

個條靚女WO

譚真一無端端洗白左

屌你死肥仔變番咁乖嘅

一世肥仔，你永遠都是肥仔

d細路迷信到

比人咁屈又真係幾慘

胡諾言 老婆大波左咁多嘅

投訴文化

短頭髮個老母幾正 有冇巴打知咩名

硬係有浸蝗味

以前仲係二線，依加四線

成班八婆

幾現實唔夠人嘈
又人身攻擊玩投訴

好想成吉思做我老豆

高學歷校工都要俾c9串

現實真係有呢d仆街家長

人人親近我，無人爭奪我

成吉思

事實證明9up可以改變世界

客串，主力湊仔。

dllm c9食屎啦

高太

長腳蟹講依句會唔會太冇說服力

裸泳嫻

長腳蟹有資格講呢d咩

呢個學小學校長仲兩頭蛇過個風水麥玲玲校長

成吉思劈陰好搶鏡

講化吉龍講一集

應該叫校長早會講番
教下d c9

Mk校工

一邊教細路職業無分貴賤，一邊話人係校工咋

有得揮

校工

留定名先

呢套野要好好珍藏

推

Lm

會唔會得我一個覺得hayden隻手好正
好想瘋狂比佢咀

死肥仔喊你老母咩

死垃圾 喊乜鳩

八婆終於知衰

梗係唔係借錢啦

去賭錢還債嘛

知鬼 都冇爆係自己累街坊

個老豆都頂唔順

又發埋d小姐皮氣

有錢真係唔同啲

偉陶真漢子

點解會嫁比佢？

唔好彩

琴晚冇睇
今次係咪阿蟹衰？

㩒耳仔

呢條仔幾chok
但把聲好柒

香港扮廣州

新界村屋扮廣州？

搭到地鐵

係大陸黎咪得囉

咁撚快番到落黎

AV劇情

冇人覺得奇怪咩
高仁又話同阿善夫婦係花園街一齊玩
又話係廣州落黎發展

Hugo 識玩

我都想同miss man出街

咀佢一啖咪回復精神囉

Hugo 老豆係咪愛回家做驅鬼師個演員？

屌 陳敏之平時個樣唔淫
內裏一定淫到出汁

渣兩野咪算

仲自爆話係老公面前唔著衫跳舞
唔知多唔多毛
個鮑pink唔pink呢

汁返劑就差唔多

echo有d波路

呀妹

講野扭下扭下

條仔咁柒既

Johnson個款

Johnson都有女

想食洋腸

條仔個樣咁老既

miss chan好似想搞johnson咁

【今日直擊】江美儀今日出席節目《屋邨遊樂團》宣傳，談到在劇集《親親我好媽》中飾演江美儀細女的13歲女演員熊子逸被爆身世悲慘，原來她8歲曾捐骨髓救患白血病胞弟，9歲目擊表哥被跳樓婦人壓死，胞弟2年前最終不治再加上父母離婚。
對此，江美儀認為不方便講別人的家事，但透露與熊子逸拍劇後一直有聯絡：「佢媽咪依家供養佢同哥哥去咗新西蘭讀書，佢好想番嚟，就當我媽咪咁問我意見，我就話刻下嘅光環唔知持續幾耐，勸佢繼續留喺當地享受美好環境、讀好啲書。」
(即時娛樂)

Johnson好痴線

Johnson老母係咪富婆

johnson老母對腳

屌你老母真係咁

哦Miss唔想得罪個財神

30萬

一個月十萬

好大朕銅臭味

Miss chan要供樓

窮人含撚

隨時袋定30萬

咁媽咪呀 你快啲比啲誠意miss chan啦

30萬3個月
半年有首期

原來要捕阿爺

個老師咁臭串

Miss講野咁直接既

腥臭味

現實係咁

人就是咁現實

呢段呀妹做得好好

阿妹好打耳

呀妹好好戲

就哥同miss chan
同場就好睇

拎去洗啦，臭雞

終於夫綱

阿海振夫綱

miss chan 好撚正
好想用錢掟佢

利申 得大餅

你永遠都唔會成功.jpg

唔鐘意唔鐘意唔鐘意唔鐘意！

好cute

辣疆老是常出現

要求就哥上場

sbt

細妹發脾氣好可愛

唔係寫支票咩

但係有時都好難唔睇錢

就哥好唔得閒

啊妹啲戲仲好過嗰啲港姐

推到有人解釋為止

全套劇應該得呢段爆seed位

教琴嘅不嬲都好撚臭串，要學琴就要跟好多規則

echo好撚正
好想

好寫實 為錢而偏心

Echo做得幾好

johnson好快會屌miss chan

連我呀媽都話個o靚妹好好戲！

好想屌陳敏之同長腳蟹

阿海句“你發夠脾氣未呀”好老豆feel

三代同床

miss chan呢啲比狗屌就岩

好戲過家姐，雖然家姐都唔差

有錢有女

教晒兩個收兩份錢唔好咩，做咩要踢走佢

家姐做到個種面面俱圓

家姐都好戲 MK 妹 , 做到咁純情

屌 個老母好衰
好想用陽具瘋狂抽插佢
用陽具教佢教女

費事呀妹搞到Johnson唔學

venus 個股唔錯

真係好寫實 我都好想有個家姐/阿哥，唔開心會哄我，比我發泄下

個老母好專制
一定要狠狠教訓江美儀

乜撚野韓劇黎

後邊條毒撚跑得好7

分開教咪得，反正學琴唔係單獨教既咩

echo屎忽好正

人地都包左佢

拎到冠軍

10幾年前既韓劇橋段

溝miss

要反口了

屌hugo之前扮野

食飯睇戲爆房

收咗人地三十萬，Echo嗰邊就是但啦

阿海真係好老豆

好想睇hayden同venus條線

我反而想要一個咁cute既呀妹
我一定會好錫佢

為人師表憧憬都唔識讀

等左成集啦

仲以為校工主任有感情線添

2大腳神
好撚正

好有puppy love feel
勾起初戀既回憶

唔係有咩

咪係

兩人腳交

唔去街咪去爆房囉

miss man同echo好難選

出街都著校服

miss chan 好撚正

女神

屌

條友擺明戀母

AV上腦

講極都唔撚明

講得咁深奧 佢點明

比人影低

到你成為真正既男人，你就嚴miss老啦

戀母有罪呀

Miss lee

四肢發達

又比人影到

慘比人影到

佢死對頭

有無咁撚八

成日都比人周到

屌成集都冇財仔

比條八婆影低，死硬

miss man仔都有埋
條友傻撚左

唔講唔記得 以為係家長

韓劇

又係條臭格miss lee

我覺得唔算深喎
Miss三十幾歲
第時容乜易同Miss講Come on James

答：你停左經咪唔駛用套，仲好

果個生母果然有目的www

屌撚死佢

明天爆發

好想教訓呢d miss

江美儀做得幾好
真係好老母feel

四十幾 經都停埋 正

少女唔鋤愛阿婆

生cancer 要個女捐骨髓

叮噹叮噹open the door

Www乜春

個妹夠自然
但家姐都做得好似高中學生

睇到我眼火爆

Miss Chan好有AV好優feel

家姐下集咪有野睇囉

好想屌哂江美儀
miss man同長腳蟹

我要miss man 長腳蟹 Venus 仲有偷「化吉龍」果個太太

偷化吉龍老母係邊個？有冇圖？

手痕打多左

老老實實 有無人覺得黃智賢同冮美儀都做得幾好
可能我比老豆老母罵得多 佢地罵兩個女個陣個陣真係好入戲

本來係麥包做架，係無通知麥包既情況下換左呀Ben

唔好打我女朋友主意

麥包

麥包?不了

又比校長搵上門

個Hugo真係害死人

李君妍

馬蹄露做癲婆好正

好撚嘈呀

馬蹄露又癲得幾好睇

依套野hugo 又柒 呂慧儀個仔仲on9

啲家長肯唔肯比你上堂先得㗎

得hayden 正

校工房有床

情侶格仔衫

日本片

上我張床抖下

黃智賢個角色

好似睇咁耐av，無一套係做校工

我幫你鬆鬆

一陣2位校長加入就正

陳敏之D戲好撚屎

Issac好撚得意

我都想有人咁同我講

屌 又係條肥閪 咩撚野oscar

有冇人認同？

拾音社kiss kiss kiss

無 依套戲啲童星好柒

Me Agger

Agger佢好得意

催眠

對住maymay大嗌唔驚

echo 好正

點解譚真一咁大個仲成個on9仔咁

幫我含我就黎食多次

Agger

幫老公幫到同人上床

現實應該係去開房

湯底有冇仁哥啲汗

食評家唔識揸筷子？

屋企一無人……

筷子都未撚食揸就做食家 食屎就有佢份

佢老母報串，跟住venus憎左佢

呢條囡成30歲扮咩學生妹

打到好似比人強暴

屌 真係

屌 江美儀呢條報串閪
好想用陽具懲罰佢

信錯姊妹

有冇人j左肛美儀?

你覺得……我覺得……真係好煩

黃雀在後

Hayden終於出黎

好甜

笑左

咩都叫個女唔好問淨係叫佢跟住做
你幾大道理都唔想理你啦

會唔會選擇性失明見唔到個易拉架以為佢地去開房

親生老母捉得好

阻人扑野

Hayden

燒矽袋

你真係以為果度係拳館

每到星期一至五都對住佢j返獲

打拳定開房都唔得啦
總之見到個女同條仔一齊就唔得

hayden同venus真係演得好似年青情侶

佢真係好撚正 好想畀佢瘋狂凌辱

摷下身在所難免

好sweet

以你既智慧解釋你聽...唔記得乜野.jpg

屌 呢句老女人好撚閪

個官都唔判比你啦

親生阿媽好賤

有時d野
唔係話唔比你做...遲少少都得吧
真係咁趕 ？

江美儀好好戲

賤婦

呀海點解唔同
venus親老母做愛
仲正過江美儀

但個親生老母講啲野都有道理喎

點解無啦啦做到江美儀咁奸

明明正常隻雞氹番大妹個陣應該係掃住佢對野黎講

江美儀真係好撚仆街

做乜春
好地地講唔得咩

50路義母

Venus大爆炸

好想一路抽插佢
一路大巴大巴摑落去

呢個太重口味喇

好多對白

江嘉敏好戲

講D野好撚中point

我覺得江美儀 同 黃智賢好好戲

好撚寫實

幾好戲喎venus

係

好正

呢場戲啲張力勁到

爸媽女都好戲

岩岩兩個都做得好喎
江美儀帶到佢入戲

真係我同我老母鬧交啲對白黎

嘩屌 好好戲

同我老母一撚樣
分別再於親生

道德高地

佢有錢搭的士？

美儀bb唔好喊
我用我條巨龍幫你抹眼淚喇

自由的吶喊

好心up

值得一讚 睇到唔眨眼

呢套戲真係幾真實

首bgm做乜春

TVB D 家庭劇

VENUS 一定會跟返江美儀

唔係掛 好一般姐 只可以講岩岩開始算唔錯 但一定唔會好戲先

通常一個處女就係呢D時候破處

失意時最好扑野

播個兩秒

屌 又幾好睇

兩母子爆seed

venus

係 一大團圓

女

SAME HERE
自己十六七歲嗰時都係咁同老母鬧交

好真實

咁都起歌

電話都爛鳩左 點搵

可能有啲野你未知姐

佢老母唔係扔爆咗佢部電話咩

光速落20樓呢個本領...我做唔到

美儀bb真係太衝動
我要用條撚令佢冷靜下

正常

江美儀做到好有呀媽feel

Ya 兩個都做得好好 venus忍左好耐

我同我老豆老母都係咁

Btw hayden講對白仲係好有阿朱媽把聲

屌你

憑呢套江美儀值得做視后啦

爭唔到視后

好好戲

ON9
只係部份正確

佢同江美儀唱反調

而江美儀又真係太緊

真心wo 雖然幾靚仔 但成日凝住凝住 阿朱媽ar

睇到眼濕濕

咁早播
年尾做硬炮灰

米雪突然咁理性唔瀨阿海既

把聲無得變

呀妹去左邊

應該乜都冇帶就上左的士

無錢比的士佬就...

咁人地把聲係咁，你想點

逼得太緊就真嘅
但大個諗返就明嫁啦

但個語氣都仲係似

咁好正常嘅，咁大個都識諗啦

江美儀…太緊…

估唔到都有巴打同我一樣叫黃智賢做阿海

知左唔係親生家姐會唔會喊

返學

太早播好似無乜機

姐係點
唔明

姐姐仔

把聲真心唔掂

Yes
Carry 成套戲
黃智賢都好正

我對佢既記憶都係阿海,容向海

把聲好難聽...語氣都係...

我一唔記得佢個名就叫佢阿海

阿朱媽姐係咩

echo成晚去左邊

頭先場戲真係好正

仲有大力

佢要紅要改名 個名成個大陸人

唔知做乜好似chok出黎咁

所以咪話道德高地
講到幾咁美好幫住個學生妹
做唔做到另一回事

條友咬字仲好有問題 唔知係痴痢根定唔肯下苦功

本身依套野應該係預計會冷門 超能老豆果級

只少揀科比我自己揀都要掛

hayden真係好靚仔
唔知係唔係gay

我頭先都問左

覺得佢同小斌女Kenny把聲語氣一樣

作為養母 養到個女咁大
聽到個女咁講野
真係心碎

係囉屌

仲有叉燒炳

如果江美儀係我老母
一定日日拎佢啲底褲同bra劣鳩
仲要特登射係到

江美儀好撚慘
一心咁錫個女 個女嫌佢唔係親生老母

有個咁阿媽
如果是男仔應該一早跳樓

有時成晚唔見左家姐，有時成晚唔見左細妹

母女鬧交呢場戲好有張力

去左miss chan屋企

咁老都有性趣 痴撚線

超能老豆
Venus 都好戲過jason

阿好
大力

加料牛奶...

Hayden好靚仔
好想同佢瘋狂温書

Hayden一定係咁j自己家姐

點知江美儀咁勁彈出

好青春

上次夫妻鬧交都好撚正

好想試高成記

屌 我都想做hayden

話時話細妹呢

次次一到高成記啲劇情就好想食雲呑面

好想試下高成記老闆娘

唔係親生點都無用
一句你唔係我親生老母已經駁唔倒

成套戲盧苑茵最好戲

斬miss chan / 去左跑馬拉松

佢真係做到阿媽感覺

又唔煩膠,但又真係有為仔女好既一面

屌 我想做hayden姐夫

幫高成記賣廣告

老戲骨

碗麵林晒啦

啱啱好煩膠wo

個呀麻問呢句同自爆冇乜分別

斬miss chan

認真

江美儀真係帶起套戲

琴日阿海 爆SEED 果阿妹果場戲都好正

原本仲話麥包做 阿海正好多

我見到好多麵碎

咩名

點解斬miss chan
利申無睇開

如果又係麥包就好撚悶

Frontpage2000

為錢為名氣教琴

大隻仔同籃球精英做乜係到

點解我見倒佢偷笑

打到豬頭咁

咪係 得你先明咁

我都係

套甲唔係抬拳道架咩？

喂呀，阿朱媽呀

那些年？

那些年

vtc廣告？

拍到咁得意既

屌你老味

做乜鳩
望鏡頭講好柒

我的少女時代 ？

好青春啊

那些年既feel

點同 依啲演員真係超好戲 做咩角色都岩咁

細妹重出江湖

阿朱媽呀

夢想好快比現實打碎。

入唔到u? 唔緊要,vtc歡迎您

大團圓feel

阿朱媽ar 屌有聲

Hayden 講對白好難頂

最後考到狀元

咩黎嫁

青春劇就係咁

江美儀帶到對手入戲

又多童黨果句好中

伸利

阿媽好恐怖
睇得出好有機心

樓奴呀

樓奴？

阿妹先唔

考古學家
香港等食屎啦

自己攞嚟

study leave未

同學各位找個位

]阿妹好恐怖
睇得出好有機心

佢個粉藍色書包用左幾耐

冇睇添
個時仲記得班人屌佢戲差

日日同家姐食all day breakfast

Dse

好耐無呢d青春劇

香港好似連呢科都無

真係做得好

頭先個水塘邊度黎架

點解唔係佢親生呀媽？

拎對鞋出黎果幕好感動
諗返起果陣考dse老豆老母同我講中意做乜就去做喇

有錢老母俾佢去外國讀啦

做女點可以咁講野嫁

大潭

咩點解

(反正你都無撚用嫁啦)

我的青春
只能回憶

臭系江秀琴

生娘不及養娘大

大潭吧

認返親生阿媽？

同意

但起碼都係支持我先 唔係叫我一定要入u

幾好睇

似係

我相信岩岩果場戲點都要演得煩膠D

但養母又迫得太緊

我都立過下 把聲成個低b仔咁
牛高馬大

佢話讀人類學做考古學家係香港冇錯wor

親生阿媽之後又會逼個女做依樣嗰樣最後返去江美儀身邊

同情侶鬧交唔講得分手一樣
有啲嘢唔講得嫁嘛

江美儀唔係佢老母

係咪想認返親生阿媽

暫時都係覺得佢得個樣

諗起我果陣都無咩壓力
後尾自己最後關頭發力

套野老套得黎又幾好睇

夠啦

咁都啱
香港做呢行唔係讀歷史就人類學

灰到谷底

痴線佬

加埋江美儀就正

腿腿腿腿

好好睇 岩岩佢地一路嗌交 我同我媽講 真係好似現實兩母女嗌交 因為我同佢都真係咁嗌 而我老豆都係會企喺房門出面

快點夾死我

屌江美儀個美麗西

好想屌Hayden

演技carry

陳敏之仲有人奶飲

好多變態

集集追 明明劇情好tvb好行，但係真係演繹得好好睇
btw 我覺得呢套野好似青岀於藍嘅後續版咁

不知幾正常
好想同江美儀呢個老女人做愛呀

江美儀今鋪真係比個讚佢

Cu有人類學讀架
但佢話要做狀元 堂堂狀元入人類學

黑絲江美儀

屌爆佢個美麗西

屌好撚正呀

佢真係keep得好好

如果喺街撞到佢一定要r佢合照

Venus係的士度喊既呢幕我諗起盲探劇情

對比下城市追擊d戲真係屎到無倫

放佢入豉油缸

Venus係咪on9，點都係養大你個老母緊要啦
讀咁多書都唔識用下腦

我都集集追
好耐無試過

真情

找陳老師侮氣

因為拿去洗啦 臭雞

我由第一集開始追
見證佢連po都冇
到而家
好感觸

我都係集集追，套嘢好寫實

個個嗌venus都唔同讀音

有啲唔捨得套戲添

屌，啱啱先睇到

睇到個心拿住拿住

會唔會真係痴返親生呀媽架

al年代年年都實有人3，4條a入cu人類學，係而家變左水泡科

好想知間學校邊到黎,係咪九龍區?

唉，就黎做完喇
呢套劇hit在夠貼地，港媽同皇帝仔
估唔到仲有venus同hayden呢條pure & true的puppy love感情線（唔理江嘉敏戲外係點喇，但佢真係做到高中生個feel）
venus爆seed個段，真係好真實 好代入到，同意真係江美儀帶左個女入戲，啊海做爸爸都好正
同埋，其實有無巴打同我一樣覺得，首主題曲幾正

呀爸報DSE

飛nus

正解係咪Van nus?

這個她 步步是毅力沒法可替代
完全無休止的關愛

咁痴線

ray nus

應該係vin nus

Venus

A4紙准考證

好想用碌鳩幫美儀bb抹眼淚

又好似係喎

echo

江美儀好戲

江美儀同阿海都做得好好

係大坑東跑步

mytv死撚左

咁你用驅風油洗下碌鳩先

阿海飛釘

關家姐

唔洗，美儀bb一定愛不釋手

唔好咁痴線喇

沙田半山同長沙灣一間

含完又要奶咁濟

琴秀江

你要係store search myTV super 先可以update

點解個𡃁妹好似好高咁

後底乸無個會對繼仔女好，呢套野脫離現實，扮到懶係愛人地個女咁 米雪就似後母格喇
利申：過來人

咩名?

臭閪

江美儀D戲真係好好

你十幾年後咪又係返梨拎人地既成果

未玩夠就咪撚生個女啦

冇得生
咪黎r番你囉

50路港嬸

停經喇

其實個老母咁仆街都跟翻嘅 覺得個女仲on9

害撚死個女
現實好多 但唔係個個後母都係江美儀

大把垃圾女係咁
你望下條街d o靚仔...

仲識食過我

好撚犯賤

祝文君怕孤獨姐

無錯

Venus好慘

禽小姐

仲要幫佢養到咁大 自己唔洗勞氣教

西......西女人

親生老母敗走

如果結局係一家三口一齊返就正

係4口

江美儀真係做得好好 完全做到嗰種媽媽嘅感覺出嚟

Echo跟返自己老母啦

做戲咁做啫，鳩吹到自己好撚偉大既後母大把，做到真愛繼子女既萬中無一

你地好似有代溝

咁正常應該簡返江美儀

yes現實邊會有咁好既後母

係太正常

都合理wo

腳

btw venus細個真係好得意 又乖
加上佢嗰陣未識性唔知佢唔係江美儀親生
所以難怪江美儀咁錫venus

條女短裙咁坐張櫈，條底底咪直接接觸張櫈

有無巴打覺得江嘉敏好靚

嘩 好成熟

仲要佢咁鐘意阿海
愛屋及烏

好可愛呀佢

我好拋of 佢啲英文

你地攬住喊一陣就冇事架啦

江小姐好50 路feel

咁嘅校長

又係呢個西校長

校長好仆街

好柒憎個邱校長

升上中學做訓導主任

哦

大把呢d仆街校長

屌 呢條女好煩膠

又係吳幸美

個親生老母真係

江小姐加米雪真係正

好寫實

好鳩 叫江美儀做養母

開口埋口都話你養母

佢老母真係煩撚過西

吳幸美又幾正喎

米雪出招

屌 呢個死老女人 米雪

藥箱正啊

Hayden唔係一齊放學睇住條女架咩

米雪好傲嬌

准考證都出左
仲唔溫書去學跳舞

米雪好波

咪係 hayden 去左邊

Hayden幾時先出現呀

米記

M性格

grandma

睇到想喊

老豆同呀女同一試場考試

好感動

米雪好戲

米雪

米雪60路 +江小姐 50路 正

米雪爆seed

眼濕濕😭

呢度差d喊

呢套野係咁扔催淚彈

都係生女好

邊有咁多venus

Venus 咁得意
點唔錫呀

Hayden bb呢

bid左出黎

眼濕濕

喊左

如果呢套野係bad ending就perfect

好燃感動呀

想哭

米雪對眼好撚兇 男人都餚餚地

頂，睇到喊左

眼濕濕好驚老母見到

我都好想米雪做我grandma

係囉如果Venus暴走就好

hayden一同venus拍拖之後就無戲

到阿妹考又要報多次

痴線我竟然睇到不自覺咇咗啲眼淚出嚟

吉野妹都入咗黎

好嗱貴架考試費

tvb 都有好劇

屌 我都係
睇tvb劇睇到眼濕濕好羞家

索腿30路
大女20路
細女10路
有冇40路?

有無咁感動呀

好想睇hayden

睇嚟會爆post,要開多個咁喎？

女多數顧家點
仔多數比老婆捏著春袋

咪美儀bb囉

江美儀

Hayden bb

喺屋企嘅娛樂就係上網同睇電視放鬆下

一種莫名既感動

盧美茵70路

江美儀跑步跑跑下猝死OK?

雖然劇情好老土
但又好鬼死感動

係喎

痴線真識食

頂我都係 真係好感動

食屎啦校長

50路仲有玲玲

好想打死個校長

連國佳封退學信點解會去咗小學部

10~70路
可以出av版

On9 校長

成吉思肯爆seed屌柒個校長未

辭職都唔夠

垃圾校長

勾乜撚引

個校長好cheap

痴線㗎校長

直接叫人辭職

個校長都癡線

之後冇得做老師你養我

痴線
hugo又唔係讀書好好
點解要保佢

共産黨

on9

教蓄

見到venus扁嘴咁話你鬧我我好開心我就忍唔到流眼淚

美儀bb唔會死架

校長去死

頂 個校長同hugo有咩關係

講姐

少年...

校隊

哇屌，個校長乜撚野事

風頭「鄧」

踢走陳敏之既藉口姐

毛出齊先話自己男人啦

大波

好有老師既口吻

你以為呢度係美國呀? 可以打籃球搵食?

個校長正一教畜

你唔讀書可以做咩？打籃球搵食？你以為呢度係美國？

好hurt

學校行政混亂
玲玲去左睇風水就求其搵人頂

食屎啦，個校長緊仆街

的確係

應承你會考好dse
best 5 3分

g奶

點解陳敏之個鼻咁奇怪既

呢條友有少少似羅仲謙

好true

so true

等睇佢收皮

韋家雄係咪大boss嚟？

屌 呢個成吉思 係咪跟蹤狂黎

女教師系列

韋家雄係呢套劇入面都好正

痴撚線 成套野比你地講到咁

332233先叫合格
死波牛
英文都唔知有無2喇

毛遂自薦啦校工

三一如一個情節較似av

準考證都有，退唔退學有乜分別

屌 10路玩到去70路

係校工房度同老師學生

成吉思有錢佬

喺法國有間餐廳

有餐廳

借d意媾女

校工無處不在

如果佢公開試炒左 又無讀完中六 會好大獲

法國有間餐廳

因為鐘意你所以黎做校工

我都想從新黎過

有錢佬

校工係法國有間餐館

係咪一陣玲玲番黎

偉家雄終於出手

個學校禮堂咁大既 中小學都齊人

公審

唔撚係食死貓掛

玲玲好波

我覺得最後會無野

on9，咁樣擺人上枱，個校長都無比人炒

應該係有間法國餐館都要係香港做校工

玲玲啲戲真係從一而終

玲玲返黎睇風水

變番中五學歷囉

炒左個小學校長啦

Ms man襯哩個moment屌柒邱校長啦

中小學部加埋得咁少學生

譚校長食屎

好想讀返中學

有個白色衫家長好撚大波

敏之係劇度好好人

長頭髮白衫家長

玲玲堅正

痴線 陳敏之好慘
麥玲玲特登提早返黎，有花生食

要升職做校董了

玲玲番黎出絕招

好多校工臥虎藏龍，我以前讀中學都有個校工好博學

大大聲講一句

屌你老母

好緊張呀

Hugo 好勇

成吉思 到底係咩人

教友分享大會

其實師生戀有咩問題？？

以為敏之話

我冇錯！

玲玲 出黎又睇掌啦

細聲啲啦

唔好睇少校工

好似話有d校工係以前係大陸讀過大學，但文革走左落黎，而香港又唔承認佢學歷

錢太好正

係 首先揸車番工既 之後又打波好勁又識化學數學野

好橙架

不同校無問題
同校真係不好

我都係 個校工以前係教書
之後因爲老左 教書大壓力
但又鐘意同後生仔係學校相處
所以轉做校工

屌，去咩燃野廣告呀

校工係副業
正職炒樓收租

話說我以前中學個阿sir都同學生師生戀

而家結埋婚生咗兩個女添

個小學校長同個偷拍miss咩關係 咁幫佢

屌我都以為係

老女人 有個後生猛男都唔要 餵到佢飽都得

les

如果係咁真係幾正
hea下hea下又可以同學生打成一片

中學嗰陣識個校工其實幾撚有錢（講緊喺大陸開工廠個level）
但係話退咗休個人好頹所以走去做校工活動下
之後同啲學生勁好傾

cafe de coral?

青出於藍好睇好多

其實冇問題，唔好𡁻完鬆就得

準備開新post啦喂

同返啲後生仔相處下 個人都後生啲

聽朝先開post

我校都有個籃球好勁既校工

我地繼續

大家都係校長
點解中學個好似大過小學

麥玲玲笑死我

我學校係乒乓波

個邱校長真係

玲玲校長爆seed

玲玲一巴打落小學校長

咁樣仲似有路

玲玲快啲炒個小學閪校長啦

一拳打死佢

沙田地區名校?

正

大把呢d校長

dklm真識食

呢套劇催淚彈庫

中小學部加埋得幾丁友學生同老師，咁都仲未殺校

大隻仔陳敏之頂唔順

好想用電動假撚插佢屎眼
再逼佢含返條假撚

無錢請咁多臨記呀

同全世界講自己食檸檬

好慘
佢從來都無接受我

今日呢集咩事 8:30一直眼濕濕到而家

5張就可能會

除非個女人出招,好似白姐姐咁

巴打都幾痴線

好有勇氣

即係你唔駛走囉

班閪家長屌你老母

男朋友

成吉思痴左線

死痴漢成吉思

高章

咩料

又多個人玩野

拖手

韋家雄

借啲咦

眼都突埋

屌佢老母自認男朋友

成吉思

執雞

細妹好叻女

哇，咁樣溝女都得

唔係
港島
我學校年年都有一個星期師生體育項目比賽
佢都有份打

不知幾正常

唔好走呀Hayden bb

依招勁

真係好有中學拍拖feel

屈機

校長都好60 路feel

呢套劇啲花式表白

插完屎眼插埋個閪

細妹 gel 頭？

做左校長12年

美儀媽媽

嘻嘻

echo咁似周國賢既

做咩唔喺學校拖手啊

中學應該學返幾招

新post

Dse 中文5**

Hayden好正呀，雖然把聲仲女人過我，但我好想比佢屌呀

炒左個校長佢

玲玲

一度跑一度玩
好青春呀

麥玲玲D演技

1001

個假髮miss好柒

炒撚左兩條八婆啦

玲玲炒鳩晒佢地la

係我就直接炒撚左佢啦

新post

仲諗住聽日先開

你唔係好鐘意聞㗎咩

好鍾意呀

好想聞

麥lin lin真係好
咁都唔炒9個9校長

成吉思好柒呀屌

Miss man 鐘意左成吉思

即係接受唔到

咁就要溝女架咩？

跑走係咩玩法